「笑話」美國隊長親臨中環問香港警察一條問題

警察：講中文啦 聽唔撚明阿 唔好阻撚住我地香港警察做野